<resources>
    <string name="app_name">SOLE</string>
    <string name="logout"><u>로그아웃</u></string>
    <string name="withdrawal"><u>탈퇴하기</u></string>

    <!-- MEMO: 장소 태그 -->
    <string name="place_tag1">🍚  맛집</string>
    <string name="place_tag2">☕  카페</string>
    <string name="place_tag3">🖼  문화·예술</string>
    <string name="place_tag4">🏄‍♀️ 액티비티</string>
    <string name="place_tag5">😌  힐링</string>
    <string name="place_tag6">🌿  자연</string>
    <string name="place_tag7">🌇  야경</string>
    <string name="place_tag8">⏳  역사</string>
    <string name="place_tag9">🎡  테마파크</string>

    <!-- MEMO : 동행 태그 -->
    <string name="with_tag10">🙋‍♀️혼자서</string>
    <string name="with_tag11">😎  친구와</string>
    <string name="with_tag12">💑  연인과</string>
    <string name="with_tag13">👶  아이와</string>
    <string name="with_tag14">🐶  반려동물과</string>

    <!-- MEMO: 교통 태그 -->
    <string name="trans_tag15">👟  걸어서</string>
    <string name="trans_tag16">🚌  대중교통으로</string>
    <string name="trans_tag17">🚴‍♀️  자전거로</string>
    <string name="trans_tag18">🚗  자동차로</string>

    <string name="service_info">  제 1조 (목적)

본 약관은 SOLE(이하 “회사”)에서 운영하는 코스 기록 및 공유 플랫폼과 이용자 간에 모든 서비스(이하 “서비스”)를 이용함에 있어 회사와 이용자 간의 권리, 의무 및 책임 사항, 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.

  제 2조 (용어의 정의)

본 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.

1. “회사”란 서비스를 제공하는 주체를 말합니다.
2. “서비스”란 회사가 제공하는 모든 서비스 및 기능을 말합니다.
3. “회원”이란 서비스에 회원가입을 하고 서비스를 이용하는 자를 말합니다.
4. "유저 고유 식별번호”란 서비스 내 소셜 로그인에서 제공하는 각 사용자를 식별할 수 있는 고유한 회원번호를 말합니다.
5. "비밀번호" 유저 고유 식별번호와 일치된 회원임을 확인하고 회원 자신의 비밀 보호를 위해 회원이 설정한 문자와 숫자의 조합을 말합니다.

  제 3조 (약관의 효력 및 변경)

1. 본 약관은 회원이 회사의 서비스를 이용하기 위해 동의한 날로부터 효력이 발생합니다.
2. 회사는 합리적인 사유가 발생할 경우 관련법에 위배되지 않는 범위 내에서 본 약관을 개정할 수 있습니다.
3. 회사가 약관을 개정할 경우에는 개정된 약관과 개정된 약관의 적용일자 및 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 그 적용일자 7일 전부터 적용일자 전일까지 공지합니다. 다만, 회원에게 불리하게 약관내용을 변경하는 경우에는 그 적용일자 30일전부터 공지하며, 회원이 명시적으로 거부의사를 표시하지 않고 서비스를 이용하는 경우에는 변경된 약관에 동의한 것으로 봅니다.
4. 이용자는 변경된 약관에 동의하지 않을 경우 본 서비스의 제공을 받을 수 없습니다.

  제 4조 (서비스의 제공 및 변경)

1. 회사는 회원에게 본 약관에 정한 서비스를 제공합니다.
2. 회사는 서비스의 내용, 이용방법, 이용시간을 상시적으로 변경할 수 있습니다.
3. 회사는 서비스의 변경사항 및 중요 사항에 대해서는 회원에게 서비스 내 알림 등의 방법으로 사전 공지합니다.

  제 5조 (서비스의 이용)

1. 회원은 회사의 서비스를 계속적으로 이용할 수 있습니다.
2. 회원은 서비스를 이용하기 위해 반드시 회원 가입을 해야 합니다.
3. 회원은 유저 고유 식별번호와 비밀번호를 관리할 책임이 있으며, 회원 본인만 이용할 수 있습니다.
4. 회사는 회원의 귀책사유로 인한 아이디 및 비밀번호의 분실, 유출, 도용 등으로 인한 손해에 대해 책임지지 않습니다.
5. 회원은 서비스 이용 시 다음 각 호의 행위를 하지 않아야 합니다.
    - 타인의 정보 도용 및 부정 사용
    - 타인의 명예를 손상시키거나 불이익을 주는 행위
    - 서비스의 안정적인 운영을 방해하는 행위
    - 법령에 위배되는 행위
6. 회원이 본 약관을 위반하거나 관련법을 위반하는 경우, 회사는 서비스 이용 제한, 계약 해지 및 손해배상을 청구할 수 있습니다.

  제 6조 (회원의 개인정보 보호)

회사는 회원의 개인정보를 보호하기 위해 개인정보보호법 및 회사의 개인정보처리방침에 따라 처리합니다.

  제 7조 (면책)

1. 회사는 천재지변, 비상사태 또는 이에 준하는 불가항력적인 상황이 발생한 경우에는 서비스 제공에 관한 책임이 면제됩니다.
2. 회사는 회원이 서비스를 이용하여 기대하는 수익을 얻지 못하거나 상실한 것에 대해서 책임을 지지 않습니다.
3. 회사는 회원이 서비스 내 또는 플랫폼 상에 게재된 자료를 신뢰함으로써 발생한 손해에 대해서 책임을 지지 않습니다.

  제 8조 (관할법원 및 준거법)

1. 서비스 이용과 관련하여 발생한 분쟁에 대해 소송이 제기될 경우에는 대한민국 법률을 준거법으로 합니다.

  제 9조 (기타사항)

1. 본 약관에서 규정하지 않은 사항 및 본 약관의 해석에 관하여는 관련 법령 또는 상관례에 따릅니다.
2. 회사는 필요한 경우 특정 서비스에 대한 이용약관 또는 운영정책을 별도로 제정할 수 있으며, 이 경우 본 약관의 내용과 상충되지 않는 범위에서 운영됩니다.
3. 회원은 본 약관 및 개별약관의 변경사항에 대해 동의하지 않을 권리가 있으며, 이 경우 서비스 이용을 중단하고 이용계약을 해지할 수 있습니다.

  제 10조 (계약해지)

1. 회원은 언제든지 서비스 이용을 원하지 않는 경우 언제든지 이용계약 해지를 요청할 수 있습니다.
2. 회사는 회원이 본 약관에서 정한 의무사항을 위반한 경우, 기타 회사가 정한 서비스 이용조건을 위반한 경우, 서비스 이용과 관련하여 부정행위를 한 경우 등 본 약관의 내용을 위반한 경우 이용계약을 해지할 수 있습니다.
3. 이용계약이 해지된 경우 회원의 게시물 일체는 삭제됩니다.

  제 11조 (분쟁해결)

1. 회사는 회원이 제기하는 불만사항 및 의견을 다른 회원들에게 노출하지 않고 신속하게 처리합니다.
2. 본 약관에서 정한 사항에 관한 분쟁은 대한민국 법령에 따라 해결합니다.
3. 회사와 회원 간의 분쟁이 발생한 경우, 회사와 회원은 분쟁의 해결을 위해 선의로 협의합니다.</string>
    <string name="location_info">SOLE(이하 “회사”)는 위치정보를 이용한 서비스를 제공할 경우 이에 대한 동의절차 및 정보보호를 위해 다음과 같은 약관을 제정합니다.

  제 1조 (목적)

본 약관은 회사가 제공하는 위치정보기반 서비스와 관련하여 회사와 이용자 간의 권리, 의무 및 책임사항을 규정함을 목적으로 합니다.

  제 2조 (정의)

본 약관에서 사용하는 용어의 정의는 다음과 같습니다.

1. "위치정보"란 이용자의 주민등록번호, 휴대폰번호, 휴대폰기종류 등의 정보를 통해 이용자의 현재 위치 또는 이용자가 지정한 위치를 말합니다.
2. "위치정보수집"이란 위치정보의 이용, 제공을 위해 이용자의 단말기로부터 수집하는 것을 말합니다.
3. "위치정보이용제공"이란 위치정보사업자가 수집한 위치정보를 이용자 또는 제3자에게 제공하는 것을 말합니다.
4. "위치정보사업자"란 위치정보를 직접 수집하거나 위치정보수집자로부터 위치정보를 전달받아 이용자에게 위치정보서비스를 제공하는 자를 말합니다.
5. "위치정보서비스"란 위치정보사업자가 제공하는 위치정보기반의 서비스를 말합니다.
6. "위치정보수집자"란 위치정보를 수집하는 기기 또는 자료를 말합니다.

  제 3조 (약관의 효력 및 변경)

1. 본 약관은 이용자가 위치정보기반 서비스를 이용하기 위해 동의한 날로부터 효력이 발생합니다.
2. 회사는 합리적인 사유가 발생할 경우 관련법에 위배되지 않는 범위 내에서 본 약관을 개정할 수 있습니다.
3. 회사가 약관을 개정할 경우에는 개정된 약관과 개정된 약관의 적용일자 및 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 그 적용일자 7일 전부터 적용일자 전일까지 공지합니다. 다만, 회원에게 불리하게 약관내용을 변경하는 경우에는 그 적용일자 30일전부터 공지하며, 회원이 명시적으로 거부의사를 표시하지 않고 서비스를 이용하는 경우에는 변경된 약관에 동의한 것으로 봅니다.
4. 이용자는 변경된 약관에 동의하지 않을 경우 본 서비스의 제공을 받을 수 없습니다.

  제 4조 (서비스의 이용)

1. 회사는 위치정보를 이용한 위치정보기반 서비스를 제공합니다.
2. 위치정보기반 서비스 이용 시 이용자의 위치정보를 수집합니다. 이용자는 위치정보수집에 대해 동의한 경우에만 위치정보기반 서비스를 이용할 수 있습니다.
3. 회사는 이용자의 개인정보를 보호하기 위해 개인정보보호법 및 회사의 개인정보처리방침에 따라 위치정보를 처리합니다.
4. 회사는 위치정보를 제3자에게 제공하지 않습니다.
5. 회사는 위치정보와 관련하여 손해가 발생한 경우 이에 대한 책임을 부담합니다.

  제 5조 (위치정보 이용 및 제공)

1. 회사는 이용자의 위치정보를 이용하여 다음과 같은 서비스를 제공합니다.
    - 위치정보를 활용한 검색서비스
    - 위치정보를 기반으로 한 광고서비스
2. 회사는 위치정보를 이용하여 이용자에게 적합한 맞춤형 서비스를 제공할 수 있습니다.
3. 회사는 위치정보를 제3자에게 제공하지 않습니다.

  제 6조 (위치정보 이용사실 확인)

1. 회사는 이용자의 동의 없이 위치정보를 이용하거나 제3자에게
위치정보를 제공하지 않습니다.
2. 회사는 이용자가 제공한 위치정보에 대해 이용자의 동의 없이 제3자에게 제공하지 않습니다.
3. 회사는 이용자가 동의한 위치정보 이용에 대해 이용자에게 위치정보 이용 사실을 확인할 수 있는 방법을 제공합니다.

  제 7조 (위치정보 보호 및 이용자 권리)

1. 회사는 이용자의 개인위치정보를 수집·이용하는 때에는 「개인정보보호법」 및 「위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률」 등 관련 법령을 준수하며, 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 경영에 필요한 경우에만 이용합니다.
2. 회사는 이용자의 위치정보를 이용하여 서비스를 제공하는 경우에는 미리 해당 이용자에게 약관, 개인정보처리방침 등에 대해 동의를 받습니다.
3. 회사는 이용자가 제공한 위치정보에 대해 이용자의 동의 없이 제3자에게 제공하지 않습니다.
4. 이용자는 언제든지 위치정보 이용 및 제공의 전부 또는 일부에 대해 동의를 철회할 수 있습니다.
5. 이용자는 언제든지 회사가 가지고 있는 자신의 위치정보에 대해 열람 및 오류 정정을 요구할 수 있습니다.
6. 이용자는 언제든지 회사가 가지고 있는 자신의 위치정보의 이용, 제공에 대해 동의 철회를 할 수 있습니다.

  제 8조 (책임제한)

1. 회사는 이용자의 귀책사유로 인한 위치정보의 오류에 대해 책임지지 않습니다.
2. 회사는 이용자가 제공한 부정확한 정보로 인해 발생하는 손해에 대해 책임지지 않습니다.
3. 회사는 천재지변 등 불가항력적인 사유로 인해 위치정보 이용의 장애가 발생한 경우에 대해 책임지지 않습니다.

  제 9조 (분쟁의 해결)

1. 회사와 이용자 간에 발생한 분쟁에 관한 소송은 민사소송법상의 관할법원에 제소합니다.
2. 본 약관은 대한민국 법령에 의하여 규정되며, 회사와 이용자 간에 발생한 분쟁에 관한 법령 및 관할법원은 대한민국 법령에 따릅니다.</string>
<string name="personal_info">SOLE(이하 “회사”)는 정보통신서비스 제공자가 준수하여야 할 관련 법령인 「정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률」 및 「개인정보 보호법」 등 모든 개인정보 보호 관련 법령을 준수하며, 이에 따라 이용자의 개인정보를 보호합니다.

  제 1조 (개인정보 처리목적)

회사는 다음과 같은 목적을 위하여 개인정보를 처리합니다.

1. 회원 관리
    - 회원제 서비스 이용에 따른 본인 확인, 개인 식별, 불량회원의 부정 이용 방지와 비인가 사용 방지, 가입의사 확인, 고지사항 전달, 이용자 불만 처리 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다.
2. 서비스 제공
    - 소셜 로그인 유저 고유 식별번호 및 비밀번호를 이용하여 서비스 제공을 목적으로 개인정보를 처리합니다.
3. 마케팅 및 광고에의 활용
    - 신규 서비스 개발 및 특화, 이벤트 등 광고성 정보 전달 및 참여기회 제공, 접속빈도 파악 또는 회원의 서비스 이용에 대한 통계 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다.

  제 2조 (처리하는 개인정보 항목)

회사는 다음의 개인정보 항목을 처리하고 있습니다.

- 성명
- 유저 고유 식별번호
- 비밀번호
- 프로필 이미지
- 서비스 이용 기록

  제 3조 (개인정보 처리 및 보유기간)

회사는 법령에 따른 개인정보 보유, 이용기간 또는 정보주체로부터 개인정보를 수집 시에 동의 받은 개인정보 보유, 이용기간 내에서 개인정보를 처리, 보유합니다.

  제 4조 (개인정보의 파기절차 및 방법)

회사는 개인정보 처리목적이 달성거나 보유 및 이용기간이 종료된 경우에는 지체 없이 해당 개인정보를 파기합니다. 파기절차 및 방법은 다음과 같습니다.

1. 파기절차
    - 이용자가 입력한 정보는 목적 달성 후 별도의 DB로 옮겨져 내부 방침 및 기타 관련 법령에 따라 일정기간 저장된 후 파기됩니다. 별도 DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 보유 목적 이외의 다른 목적으로 이용되지 않습니다.
2. 파기방법
    - 전자적 파일 형태의 정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용하여 삭제합니다.

  제 5조 (개인정보의 제3자 제공 및 공유)

회사는 이용자의 개인정보를 "제1조 (개인정보 처리목적)"에서 고지한 범위 내에서 사용하며, 이용자의 사전 동의 없이는 동 범위를 초과하여 이용하거나 원칙적으로 이용자의 개인정보를 외부에 제공하지 않습니다. 단, 다음의 경우에는 예외로 합니다.

- 이용자들이 사전에 공개에 동의한 경우
- 법령에서 정한 경우
- 수사기관이나 기타 정부기관으로부터 정보제공을 요청받은 경우

  제 6조 (이용자 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법)

이용자 및 법정대리인은 언제든지 등록되어 있는 자신 또는 대리자의 개인정보를 조회하거나 수정할 수 있으며, 가입 해지(동의 철회)를 요청할 수도 있습니다. 이 경우 회사는 이용자 본인 또는 법정대리인인지를 확인한 후에 요청에 의해 지체 없이 필요한 조치를 취합니다.

  제 7조 (개인정보 보호책임자 및 개인정보 관리담당자)

회사는 이용자들의 개인정보를 보호하고 개인정보와 관련된 불만을 처리하기 위하여 아래와 같이 개인정보 보호책임자 및 개인정보 관리담당자를 지정하고 있습니다.

- 개인정보 보호책임자
    - 성명: 송지희
    - 이메일: [team.sole12@gmail.com](mailto:team.sole12@gmail.com)
- 개인정보 관리담당자
    - 성명: 강지민
    - 이메일: [jimin112688@gmail.com](mailto:jimin112688@gmail.com)

  제8조 (개인정보 처리방침 변경에 대한 공지의무)

이 개인정보 처리방침은 2023년 03월 15일부터 적용됩니다. 회사는 법령, 정책 또는 보안기술의 변경에 따라 내용의 추가, 삭제 및 수정이 있을 경우, 개정 최소 7일 전부터 서비스 내 ‘공지사항’을 통하여 고지할 것입니다.</string>
    <string name="marketing_info">1. 수집 및 이용목적
    - 고객에 대한 편의제공, 귀사 및 제휴업체의 상품·서비스 안내 및 이용권유, 사은·판촉행사 등의 마케팅 활동, 시장조사 및 상품·서비스 개발연구 등을 목적으로 수집·이용

1. 수집 및 이용항목
    - 개인식별정보: 성명, 유저 고유 식별번호
    - 서비스 이용 기록

1. 보유 및 이용기간
    - 동의일로부터 회원 탈퇴 혹은 마케팅 동의 해제 시까지 보유·이용

1. 미동의 시 불이익 사항
    - 마케팅 및 광고 정보 제공에 대한 동의를 거부하실 경우, 일부 서비스 이용 및 각종 광고, 할인, 이벤트 및 이용자 맞춤형 상품 추천 등 이용자에게 제공되는 정보가 제한될 수 있습니다.

1. 서비스 정보 수신 동의 철회
    - 회사에서 제공하는 마케팅 정보를 원하지 않을 경우 **‘마이페이지 > 알림 설정 > 마케팅 알림’**에서 철회를 요청할 수 있습니다. 또한 향후 마케팅 활용에 새롭게 동의하고자 하는 경우에는 **‘마이페이지 > 알림 설정 > 마케팅 알림’**에서 동의하실 수 있습니다.

시행일자 : 2023.03.19

※ 더 자세한 내용에 대해서는 개인정보 처리방침을 참고하시기 바랍니다.</string>
</resources>